\null \vfill{}
\section*{Poděkování}
Rád bych poděkoval Ing. Karlu Košnarovi, Ph.D. za vedení této bakalářské práce a za cenné rady, díky kterým jsem zdárně dokončil tuto bakalářskou práci.

Rád bych též poděkoval rodině za podporu a trpělivost po dobu mého studia.
\\
